好不齒許廷金堅又鞭盧凱彤屍

一日到黑掛住宣傳新歌
日日洗版真係忍無可忍
唔關心香港就算了
香港都無人關心你出新歌

吹到話押後出新歌
原本8月5日出 依家押後咗一日咁大把

最離譜係又再消費盧凱彤
人地根本同你唔撚熟
演唱會撞到影到合照就日日出嚟鞭屍
你到底有無尊重過Ellen

決定unfollow了

好嬲

你睇下佢D POST 嘅內容先啦
由616開始出緊聲啦

Focus 返今日集會先

你係聽到張黑圖有聲定點？
一隻字都無打過其實
大把人攞光環都識打返幾隻字

聽日再清算佢

你睇下612前後既post就知
差唔多完全冇廣告
每個post講啲野...你自己參透下啦
而且佢share左柳爺個Post

點解要延遲一日出歌
自己諗啦
唔好抹殺一個歌手僅有既出拳空間

我話由 616開始呀
佢除左同欣宜D 合照之外都無Post過任何PR Event嘅相
識字嘅你睇下佢寫過咩啦

同欣宣係宣傳配音套新戲
無PR Event 相係因為真係無event
佢收到PR送副眼鏡都有出post tag
其他咪日日宣傳新歌

咁ellen今日死忌 出post悼念佢都唔係好過分啫

你行開啦，唔好消費呀妹啦。人哋係唔係朋友都唔關你事。

係佢浪費 唔係我

算講得通
但係原本佢首新歌又係今日出根本佢就想消費阿妹

推佢落海

Push

就算唔係朋友
係粉絲
出張相悼念下人哋都唔得？
咁都係消費？
你估d like真係咁緊要咩
好煩呀你呢啲人

出張相悼念 又要你批准
同容祖兒班fans一樣

係真悼念咩

屌你

熟唔熟你又知？邊位呀？
你係咁care香港發生緊咩事你仲咁得閒開膠post
今日咩日子呀 個撚個都去咗撚狗啦

大把奶共偽人你唔狙擊反而狙擊個淺黃既？

其實樓主
你柒左就認啦
唔好死雞撐飯蓋

我真心唔覺得佢邊忽尊重阿妹

唔熟？
Ellen 幫佢作咗首歌
叫"一句話"
似你消費Ellen 同許庭鏗多d wo

人都是自私的